\begin{center}
\index{Alla sorters punsch}
\subsection*{\large{Alla sorters punsch}}
\end{center}

\small{\textit{Herrar:}}\\
$\parallel$: Punsch, punsch,\\
punsch, punsch,\\
punsch, punsch,\\
alla sorters :$\parallel$\\

\small{\textit{Damer:}}\\
När supen runnit hädan,\\
och maten lagts därpå.\\
Och kaffet står på bordet,\\
vad vänta vi då på?\\
$\parallel$: Jo punsch, jo punsch,\\
jo alla sorters punsch! :$\parallel$\\